的士狗又學人屌鳩王喜

唔找錢仲話要屌鳩對方

拒載

咩事？

又唔見佢地屌呢個紋身狗侵犯dc9尊嚴
笑你地一世揸的士喎

Google咗X喜

原來班的士佬講緊喜茶

的士狗真係賤到仆街
七毫子都貪

白內障發作

七喜?

全民擺搭的士dc9唔教訓下真係唔會知道錯

藍絲賤種都係自私自利型，家陣的士狗搵餐晏食都難仲要幫你手搞杯葛

要唔要報運輸署？
視力有間題嘅人續唔續到車牌？

不如一人行多步 你地見到佢就唔接佢 同時你地又貼國旗/I❤️HK 等佢見到又唔會截你地車 咁咪事半功倍囉

DC9有尊嚴

3毫變1蚊
有乜道理咁收
以後唔撚坐的士

條粉皮想害死的士行業

而家冇人搭仲扮撚晒野
分分鐘叫人唔好接等佢接

唔明發生咩事

立即白內障
兇緊人定咒緊自己

黃的爭住接佢